有冇鐘意梁寶琪crystal嘅同好喺度？

由小學嗰陣睇邦民廣告
到大學畢埋業都仍然覺得佢好靚
依家仲多咗份氣質喺度
對比起隔離po鄧佩儀
佢真係長短髮都carry到

仲有美麗之最入面佢著住婚紗真係無得頂

有

又大波

正到仆街，但紅唔起

係

真係唔知點解 可能無咩拍劇拍戲
不過我諗佢依家可能想簡簡單單就算
話哂都入咗行十幾年

佢好似唔鍾意行性感路線

我覺得咁樣幾好呀
唔一定個個都走性感路線嘅
況且佢依家已經唔係十八廿二啦

老了

好靚

靚呀

巴打們識野